得罪講句 通識都考唔好既一定係人生失敗者

岩岩見到個POST 話咩通識個答案唔合邏輯
我見到呀CLIFF YEUNG咁講即刻忍唔住笑鳩左
睇黎佢有少少誤會
通識話考學生思考能力 唔係話考學生邏輯思考能力
佢只不過係將自己既期望一廂情願放係件事上面
你答正常既野 係唔會等於正確
就好似番工刷鞋係唔岩 但事實上你做刷鞋仔先有得上位
通識呢科就係教緊你呢D野 好似佢咁樣 成隻牛咁 唔識變通
下下講求邏輯 訓撚醒未?
睇下建制派班撚樣 鳩下鳩下咁 咪又係袋大把錢
拿 要成為人生贏家 係要跟隨遊戲規則 唔係破壞遊戲規則
我愛中國 中國萬歲